傳美棄徵歐盟汽車稅！道期升136 港股黑期高水

外國傳媒引述消息人士透露，美國大使或將告知德國政府，並轉告德國汽車製造商，美國可能放棄威脅徵收關稅。

消息一出，歐美股市升幅擴大，道指期貨現升136點；俗稱「黑期」的新加坡港股期貨暫報28,304點，高於現貨收市的28,182點。

牛一

玩期就話仲有夜期可以玩下
玩其他嘅話聽朝一開市爺西又插
港女都係跟跌

支那投降未

關香港咩事？

港女同爺閪脫鈎 反了反了

on9

先收你鋼鋁

唔收你汽車就即刻變 皇恩浩蕩